巴絲打知唔知西貢有無自助洗車場？

成日會去西貢，想知附近有無，依家成日要入到粉嶺元朗先有自助洗車